(民調)下一部iphone 貴一千你會唔會買？

who cares btw識買一定買Nokia

一陣貿易戰禁埋iPhone,又可以炒iPhone